唔知灑溪錢個巴打買左幾多

好似灑左幾個鐘
入面啲溪錢一定好壯觀

發夢見到佢哋拎住一袋出發
我本來以為自己睇錯
但原來係真溪錢